點睇我地波台守護神蓋清 耐唔耐就比人吹奏一次

蓋清又型又勁
收唔收小弟

已加入蓋ching大軍

我以前系gun有綠人既
而家都轉左緊蓋清了

樓主都成日俾人吹奏

轉左迷蓋了

暫時未見過.....

做得好

全波台唯一敢食龍蝦屎既人

屌你老母范狗

敗走飲食台喎條柒碌

分開兩邊跟無壞既, 河水不犯井水

綠猴又無過嚟呢邊, 無事既.

點先為之敗走

又好似係,
高登迷綠ching
連登迷蓋清

最尾仲要自推爆po

呢d一單半單5計啦

係咪好似爆咗幾個post ?

你唔好理, 係連登起朵靠晒佢

蓋神

深水埗玩屎

笑撚死
唔好ban我thank you

仲要細細個上高登就聽過佢個名,親切感呢樣野真係無撚得輸

佢洗鬼起朵

15妹煮野好好食